墳總籲不要再以劉馬車去混淆演說義士 拖兄弟後腿

#以下發言同列於墳場新聞
我很少會刪別人的留言。因為我不同意一言堂，但這次我會選擇刪一些以劉馬車去混淆演說義士的留言。
我深明白，大家用劉馬車來混淆視聽，是為了保護所有義士，立心善良。我完全同意你們在建制系統的留言區玩膠，令他們鬼打鬼。

但今次刻意剝除口罩的烈士，在他的發言之中，他講明，「我除低口罩，係想畀大家知道，其實我哋香港人真係冇得再輸架啦……再輸，係十年，你諗吓係十年，我哋嘅公民社會就會一沉百踩。」他的目的是用自己的血、自己的身體說服所有中間群眾，所有懷疑這種用生命去延續活動的「傻行為」，已經無得掩耳盜鈴。因為義士的原意就係光明正大。我地也光明磊落地打呢場輿論戰。但如果大家在反建制的系統「玩膠」，消化了他的犧牲，咁係咪你地心中所想的事呢？

既然兄弟已經豁出去，為的就是全港的大義，那麼就不要拖後腿。

#跪謝 #認真 #必要之惡

推

我地要記住義士的本心係想點

深信佢做得呢個決定都係想比人知道佢的決心

呢種決心唔可以比on9劉馬車沾污玩膠